突發！！！荃灣大量警車

荃新天地往市區大量狗車

仲有兩架大旅遊巴跟緊 手足小心

推

1647

卧底出現未?
係時候表演啦